%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Formation}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Évaluations} % Degree
    {Pluralsights Assesments} % Institution
    {Online} % Location
    {Août 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\textit{Understanding DevOps} (proficient)}
        \item {\textit{Configuration Management with Ansible} (novice)}%
        \item {\textit{Linux Fundamentals} (proficient)}
      \end{cvitems}
    }


  \cventry
    {Formation Écosystème JavaScript} % Degree
    {codeschool.com} % Institution
    {Online} % Location
    {Mai → Juillet 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {React, ES2015, best practices, Node.js, Express.js, MongoDB, NPM}
      % \item {Powering Up With React}
      % \item {ES2015: The Shape of JavaScript to Come}
      % \item {JavaScript Best Practices}
      % \item {JavaScript Road Trip Part 1,2,3}
      % \item {Node.js, Express.js, MongoDB, npm, Angular.js}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Titre Professionnel certifiant de niveau II} % Degree
    {AFPA (Association pour la Formation Professionnelle des Adultes)} % Institution
    {Ris-Orangis, France} % Location
    {Mai 2008 → Mai 2009} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Une année de formation professionnelle sur les technologies du web, JavaEE en particulier.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {DNSEP (Diplome National Supérieur d'Expression Plastique)} % Degree
    {ENSA (École Nationale Supérieure d'Art)} % Institution
    {Bourges, France} % Location
    {Oct. 2004 → Juin 2006} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Installations, art conceptuel et in-situ, peinture, graphisme.}
        \item {Premier contact avec le logiciel et les cultures libres, l'accès ouvert à l'information et à l'échange d'idées.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {DNAP (Diplome National d'Art Plastique)} % Degree
    {ENSA (École Nationale Supérieure d'Art)} % Institution
    {Bourges, France} % Location
    {Oct. 2002 → Juin 2004} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Installations, graphisme, peinture et théorie de l'art.}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
